入耳式耳機

IE 400 pro vs se425 邊款好啲？

ie400 pro

呢啲嘢最多俾個參考你, 每條友聽既種類, 要求, 口味都唔同, 自己落去試聽先有用。正常一用就幾年, 唔啱口味就奶嘢嘥錢嘥時間。
Shure出咗“新嘢”, 可以上網睇下或者試下 ( 如有 )Aonic4 ( 首款圈鐵 ) , Aonic5 ( 取代535 )。425, 400pro價錢相約, 2021年一定唔會再諗SE425呢啲重董, 除非2手好撚柒平先會考慮。

ie400pro 贏九條街
shure se 系列基本上無一對值

珍。SE系我用過215透明同藍, 315, 425都用過, 全新買返嚟既價絕對唔抵, 又舊又多更新選擇。Aonic系都係唔抵, 跟機線連埋控都唔知做乜鳩 最重要既係佢啲耳機價錢markup太多

好耐之前用過se215
個聲可以用垃圾嚟形容 我諗新嘅$200 耳機都可以屌打

shure aonic 4

依個好用？

我自己有用緊se 215

無線黎講好靚聲 se215 upgrade版

見將會出 ie 100pro
不過唔知幾時

加多少少final 3000/4000

A3000/A4000

IE 400 pro

見到SE425個名仲諗緊自已係咪click錯入舊post

唔係話SE唔好 但SE 每一對都overpriced

a3000 同 a4000 都差不多價錢 但有咩分別？
好過買ie400pro？

lm學嘢 聽講a3000/4000難推

二手ie40pro

我試過ie 40 pro 都ok

點難法？？？

師兄用咩聽歌

手機咋

iPhone 還好其他就唔清楚

手機容易推？？？ 想去試聽下a3000 or a4000